你G唔G?

你G唔G真係好撚煩
好搵唔搵搵個藍到黑既Torris Pit拍廣告
仲要條條片都係道督眼督鼻
Ecosa我呢世都唔撚會買你既products

推

條女好樣衰

X2